點先令女朋友覺得ig shop 係信唔過

我女朋友頭腦簡單 人地ig shop平少少又有佢中意既款 （仲要唔知個牌子有冇真係有呢個款） 就同我講想要 我話ig shop信唔過 佢屌9番我話做咩要質疑人 話番我ig就係假野咩 究竟點先可以說服到佢

分手，佢傻閪你都會傻閪埋一份

開個假ac呃佢一次

中一次伏就得

佢係ig買名牌

買一次咪得，傻閪係要交下學費

每次買完野佢覺得用得開心就得 根本唔會中伏